大學名有分霸氣同唔霸氣，我比個例子大家

我含 ✔
中大/科大/港大 ✖

吾城 ✔
樹大 ✖

撚大 ✔
MIT/Oxford ✖

塵大 ✔
浸大 ✖

你諗下 group interview 時 HR 叫你介紹下自己，你大大聲講我含出黎係幾咁威風

指大

如果讀過第一同第三間，人地問起你讀咩大嘅時候，係咪要答我含撚大

我含 撚大
果然係gay登